同女朋友性格不合

有無人條女好靜
乜都唔講
見面唔出聲
WhatsApp又覆得好hea
我雖然好多嘢講，但喺成日得我講嘢真係好悶

仲要十問9唔應

喺你老母

同一條女

同佢一齊之前冇諗過呢個問題？
定係一齊之後先變本加勵？

一齊之前日日炸我wtsapp
之後就好啦係呀好呀